* El script para generar la base de datos se encuentra en `dev/database.ddl.sql`.
* Para configurar las credenciales de acceso a la base de datos y la url se necesita crear un archivo en la carpeta `includes` con el nombre `server.json` con la misma estructura que tiene el archivo `ìncludes/server.example.json`.
* Actualmente no cuenta con ninguna vista, únicamente se pueden consultar las actividades consultando directamente la API de actividades (`api/activity.api.php`) con cualquiera de los siguientes métodos HTTP; GET, POST, PUT, DELETE.